點睇adbe同nkla

長揸點睇？

nkla

ALLIN

Amzn

仲NKLA?
創辨人都走埋佬

adbe ok
nkla 垃圾

Cathie Wood: Nikola Motors to $0